入嚟討論下如何爭取中遊市民支持運動

呢個諗法係源於同朋友嘅一段對話嘅
佢同我講話佢覺得自己阿媽嘅立場好奇怪

佢贊同啲人上街
但同時又覺得社會需要有警察執法維持治安

❗❗❗❗❗
其實大家覺得
有冇辦法可以打散撐警陣營
將一啲淺藍人招攬過嚟
一齊同黃絲支持警隊合法執法
同時呼籲良心警員同濫權同袍割蓆
咁樣有冇機？

一直覺得
撐警本來可以係一個契機
撐黑警先至係最有問題
但宜家因為冇一個中肯啲嘅詮釋
於是去親撐警集會嘅人都被仇視
但當中其實有好多唔系真系藍絲
而係更接近和理非
(知道宜家開始講緊唔好再成日分勇武同和理，不過呢個都系我自己觀察番嚟 - 咁樣騎牆立場嘅淺藍人士為數應該都唔少)

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

仲生活係平衡時空?? 要TAKE SIDE既人已經TAKE哂 其餘果D係勝利球迷同港豬黎咋